覺唔覺住港島既女仔特別高質

九龍 mk妹
新界 牛屎妹
港島 高質

你老母=雞

點呀freedomisntfree，改左名都認住你呀垃圾

引戰波台狗收皮啦

食洋腸係唔同啲

收皮啦屌你老母臭西

屌你老母好好打？

係呀屌你老母

(SL人UT)都係港島妹

佢係港島妹嘅高級版——跑馬地妹

你呢啲on9仔我向來一拳幾個